皮膚科醫生推介

想問有冇油尖旺區/觀塘區嘅推介
係咪全部診金都起碼要500以上
有冇平嘅推介

500算平 通常都1000起跳

我都見到 好啦咁我去睇500嗰間啦

巴打可唔可以share埋

我都係google見到

加左價６００啦

睇咩？

何家強會600??邊可能

係

口罩戴到皮膚敏感

巴打睇過？咁要幾錢

600都接受到嘅

唔記得啦，你預計埋藥一千內

我睇大圍曾華廣 580包7日藥 唔洗book但要排隊
見出名嗰啲排期排好耐 一係就唔收新症

你要平既咪中環李祖棋 好似300蚊埋單
不過濕疹果D 最好唔好睇佢 佢搞唔掂
其他皮膚野我諗都OK 但佢有機會拖症

拖症就不了

李祖祺斷唔到尾，不過抵屌可以試

旺角黃錫明

how much?

斷唔到就唔睇了

脫髮睇佢好唔好 擅長睇咩架呢個醫生

睇脫髮好唔好呢位
有冇得電話約定要walk in

呢個真係唔知 你可以打去問問
冇得電話約㗎 要walk in排隊

性病